【法官性醜聞】特朗普同情卡瓦納 「美國少男活在可怕時刻」

美國總統特朗普周二再度力挺被性侵指控困擾的最高法院大法官人選卡瓦納（Brett Kavanaugh），又乘機暗示反性侵「#MeToo」運動氣勢正盛，令美國少男人人自危。
卡瓦納被臨床心理學教授福特（Christine Blasey Ford）指控卡瓦納36年企圖強姦她，上周四兩人出席參議院聽證會。

特朗普周二對卡瓦納的遭遇有感而發，在白宮對記者說：「對美國的少男來說，這是十分可怕的時刻，你可以由無罪變有罪，你可以是一生沒有行差踏錯，但一旦有人指控你甚麼甚麼，你就自動變成罪人。」

他表示相信參議院最終會確認卡瓦納的任命。
特朗普之後出席密西西比州競選活動時，又提及卡瓦納被福特指控的事，嘲諷福特在聽證會作供「十問九唔知」，還即席模仿她回答問題：「妳如何回家？」「我記不起。」「妳如何去那裏？」「我記不起。」……

侵侵立場真係好岩連登仔
次次都直擊連登仔最想聽既野

個女人真係覺得受到傷害，點解要過左36年先攞番出黎講？
仲要係人地準備做大法官之前先提出

明明未做Supreme Court nominee前已經出名

點解係今日先出手

侵侵

侵仔世界第一

時代需要侵侵

侵係講出好多人都唔敢講出口既真心話

真心話黎 左膠都on撚9

笑左

乜都冇就可以將一個唔知有冇罪既人
首先布公左先 人格諜殺 全冇成本可言
男人果邊根本冇手段

反向歧視

所以特朗普先做到總統

好正

因為侵講嘅嘢都係 Common Sense
侵競選時講過所謂Political Correct嘅嘢
好多都極度荒謬害人不淺

on撚9

#trump2020

香港都有一個福特呀

早兩日上堂個professor俾完片我地睇再叫我地思考討論，成班左膠低智人種黎，睇到一半已經咬定條友有做，理由係因為佢友答問題成日都回避加佢同侵frd子。
咁我話片入面個女人都係咩都唔知唔記得，浄係知案發經過重100％sure, 咁都ok?佢地話係。我話人既感覺都可以做証據？佢地話係。我話36年前既野今日重記得咁清楚？佢地話因爲打擊太大，總之個男人就一定有做！屌佢老味班左膠單細胞生物黎
利申：響美國左膠州份返學，半班黑人 蝻 中美洲人，鄰國人就戇鳩鳩零政治關注理解同獨立思考，得兩三個白人會諗一諗然後繼續響度玩手機

係唔係加洲d左膠
左膠女權撚根本為反而反